<resources>
    <string name="app_name">lapangan</string>
    <string name="title_activity_home">HomeActivity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_login">Sign in</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="profile_lapangan">Lapangan 2 atau diberi nama dengan lapangan Leo ini
        beralaskan rumput viny1 (Matras) yang menggunakan bahan lapisan karet sebagai material
        utamanya, Lapangan berjenis viny1 sangat bagus untuk aliran bola dan juga pemain.
        Tingkat kerataannya cukup tinggi serta tekstur lapangan yang terbilang cukup empuk,
        dengan ukuran lapangan standar internasional
        dengan ukuran : \n1. Panjang : 42 m. \n2. Lebar : 25 m. \nYang sama dirancang untuk kenyaman
        bermain para pemain futsal. \nLapangan Leo ini disewakan dengan harga :
    \n1. Siang : Rp.80.000/jam.\n2. Malam : Rp.120.000/jam.</string>
    <string name="lapangan1">Lapangan 1 atau diberi nama dengan lapangan Scorpion ini
        beralaskan rumput sintetis yang membuat bola menjadi lebih mudah dikontrol dan juga
        aman saat ada pemain yang terjatuh, dengan ukuran lapangan standar internasional
        yang berukuran : \n1. Panjang : 42 m. \n2. Lebar : 25 m. \nYang sama dirancang untuk kenyaman
        bermain para pemain saat bermain futsal. \nLapangan Scorpion ini disewakan dengan harga :
    \n1. Siang : Rp.100.000/jam.\n2. Malam : Rp.150.000/jam.</string>
    <string name="profile">\tBintang Futsal adalah sebuah usaha yang bergerak dalam jasa penyewaan
        lapangan futsal yang didirikan pada tahun 2012 yang bertempat di Jl.Irigasi Sipon RT 011
        RW 03 Kecamatan Cipondoh Kelurahan Gondrong Kota Tangerang. \n\tDimana pemilik bintang futsal
        adalah bapak Irfan Maulana, dalam berdirinya lapangan futsal ini tak lepas dari
        meningkatnya perkembangan olahraga futsal yang makin diminati oleh para masyarakat
        yang ada saat ini, melihat peluang yang ada maka pak Irfan pun membuka sebuah usaha
        penyewaan lapangan fusal yang diberi nama Bintang Futsal.\n\tPemberian nama itu pun
        menurut pemilik agar para pemain yang bermain dilapangan futsal miliknya benar-benar
        bisa menjadi pemain bintang yang bisa membanggakan bagi Negara di ajang Nasional maupun
        Internasional.\n\n1.\tVisi dan Misi\n\n
a.	Visi \n
\tMenjadikan perusahaan terbaik dalam bidang jasa penyewaan lapangan futsal dengan kualitas
        pelayanan terbaik yang dapat memberikan kontribusi nyata bagi masyarakat.\n
b.	Misi\n
•	Menjadikan perusahaan penyediaan layanan penyewaan lapangan futsal dengan kualitas layanan prima.
\n•	Memberikan kenyamanan dan keamanan dalam bermain.
\n•	Membantu menyalurkan bakat-bakat para pemain agar menjadi pemain kelas dunia.\n\n
        2.  Fasilitas Lapangan\n
\tFasilitas yang terdapat di Bintang Futsal terdiri dari 2 lapangan, komputer dan telepon di meja kerja,  laci kecil, lemari besar untuk menyimpan data-data pelanggan, sebuah lemari kaca untuk menyimapan pakaian atau kaos team dan juga kantin kecil bagi setiap konsumen yang ingin makan atau menunggu lapangan tersedia.

</string>
</resources>
